「無圖」點解有啲女仔細細粒又咁大波

岩先係將軍澳天晉個到做野
走個陣見到幾個個樣好清純 細細粒但係一路行 對波彈下彈下
目測c 仲要薄黑絲 平底鞋
完全係我個type
但係點解佢拖住個毒撚
這些機會

有無巴打可以分享下呢type既女仔比我

真係無圖

伯母都唔差呀

點解伯母著薄黑絲又咁大波？

屌你老母

你老母行路對波都係彈下彈下啊

我屌到你老母大肚時都好大波

食屎啦無圖

難得毒撚有拖拍，應該要替人開心高興
高登仔唔係同毒撚同一陣線嫁咩？

真喺冇圖

你老母又大粒又冇波

女友15x d cup

Hello 冇圖

女友149-150
32e

我黎

係咪好正 砌起上黎 視覺一定有好勁既衝擊感
點先識到呢啲

150 e級波係咩概念

點解無圖都可以討論落去

個肚入面有個腰包裝滿野睇落好肥
不過佢得22腰

巴打好幸福又性福
你女友好正

廟細燈籠大